[
  {
    "question": "Đặt JavaScript trong thẻ nào của HTML?",
    "choices": [
      "<js>",
      "<scripting>",
      "<script>",
      "<javascript>"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Cú pháp JS để thay đổi nội dung của 1 thành phần HTML?",
    "choices": [
      "document.getElement(\"p\").innerHTML = \"Hello World!\";",
      "document.getElementById(\"demo\").innerHTML = \"Hello World!\";",
      "#demo.innerHTML = \"Hello World!\";",
      "document.getElementByName(\"p\").innerHTML = \"Hello World!\";"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Vị trí đặt mã JavaScript?",
    "choices": [
      "<head>section",
      "Cả <head> và <body> đều được",
      "<body> section",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Cú pháp JS để gắn mã ngoài?",
    "choices": [
      "<script src=\"xxx.js\">",
      "<script name=\"xxx.js\">",
      "<script href=\"xxx.js\">",
      ""
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Trong tập tin JavaScript bắt buộc phải chứa thẻ <script>",
    "choices": [
      "True",
      "False",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Viết \"Hello World\" trong hộp thông báo bằng JS?",
    "choices": [
      "alert(\"Hello World\");",
      "msgBox(\"Hello World\");",
      "alertBox(\"Hello World\");",
      "msg(\"Hello World\");"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Tạo hàm trong JavaScript?",
    "choices": [
      "function:myFunction()",
      "function myFunction()",
      "function = myFunction()",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Gọi hàm \"myFunction\" trong JS?",
    "choices": [
      "call myFunction()'",
      "myFunction()'",
      "call function myFunction()",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Câu lệnh IF trong JavaScript?",
    "choices": [
      "if i == 5 then",
      "if i = 5",
      "if i = 5 then",
      "if (i == 5)"
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Cậu lệnh IF thực thi mã khi i KHÔNG bằng 5 trong JS là?",
    "choices": [
      "if i <> 5",
      "if i =! 5 then",
      "if (i != 5)",
      " if (i <> 5)"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Câu lệnh WHILE trong JS bắt đầu bằng?",
    "choices": [
      "while (i <= 10; i++)",
      "while (i <= 10)",
      "while i = 1 to 10",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Câu lệnh FOR trong JS bắt đầu bằng?",
    "choices": [
      " for (i = 0; i <= 5; i++)",
      " for i = 1 to 5 ",
      "for (i = 0; i <= 5)",
      " for (i <= 5; i++); "
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Cách comment trong JavaScript?",
    "choices": [
      " 'This is a comment",
      "//This is a comment",
      "<!--This is a comment-->",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Cách comment nhiều dòng trong JavaScript?",
    "choices": [
      "//This comment has\nmore than one line//",
      " /*This comment has\nmore than one line*/",
      "<!--This comment has\nmore than one line-->\n",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Cách tạo 1 mảng trong JavaScript?",
    "choices": [
      "var colors = (1:\"red\", 2:\"green\", 3:\"blue\")e",
      "var colors = 1 = (\"red\"), 2 = (\"green\"), 3 = (\"blue\")",
      "var colors = \"red\", \"green\", \"blue\"",
      "var colors = [\"red\", \"green\", \"blue\"]"
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Làm tròn số 7.25 về số nguyên gần nhất trong JS?",
    "choices": [
      "Math.rnd(7.25)",
      "rnd(7.25)",
      "Math.round(7.25)",
      "round(7.25)"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Tìm số lớn nhất giữa x và y trong JS?",
    "choices": [
      "ceil(x, y)",
      "Math.ceil(x, y)",
      "top(x, y)",
      "Math.max(x, y)"
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Cú pháp JavaScript để mở 1 cửa sổ mới đặt là w2?",
    "choices": [
      "w2 = window.open(\"http://www.w3schools.com\");",
      "w2 = window.new(\"http://www.w3schools.com\");",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "JavaScript giống Java?",
    "choices": [
      "TRUE",
      "FALSE",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để biết tên browser của khách trong JS?",
    "choices": [
      "browser.name",
      "navigator.appName",
      "client.navName",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Trong JS, sự kiện nào xảy ra khi user click vào 1 phần tử HTML?",
    "choices": [
      "onmouseclick",
      "onclick",
      "onmouseover",
      "onchange"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Khai báo biến trong JS như thế nào?",
    "choices": [
      " v carName;",
      "var carName;",
      "variable carName;",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Toán tử nào gán giá trị cho biến trong JS?",
    "choices": [
      "-",
      "=",
      "*",
      "*"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Trong Js, đoạn code sau trả về giá trị gì?: Boolean(10 > 9)",
    "choices": [
      "NaN",
      "true",
      "false",
      ""
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "JavaScript có phân biệt chữ viêt HOA không?",
    "choices": [
      "Yes",
      "No",
      "",
      ""
    ],
    "answer": 1
  }
]